interview果陣條友對我笑係咪已經得米

條女全程笑眯眯咁望住我

見你柒又唔想比人知咪忍緊笑

癡線，有鬚就認老豆